「王者榮耀」招隊友/一齊上分

有意留tg，一齊玩

暫時新一季星耀4

好人巴 今晚9點買咩好

完季波好難賭，賭少d啦

玩你老母臭閪窿

上左王者先叫人排

未到王者基本上都係低端場黎